部機算係咪中左毒？

前幾日部機開唔到 完全冇電
但係今日又開到 但係完全冇畫面
咁完開機制 load唔到入去window登入個畫面

但係我照咁完密碼enter 入左個乜都冇既桌面

未打完
入到去就係咁
我用緊win7旗艦版
要點搞好

一定要洗機先整得返？

推下先

去試下安全模式

洗機

call 2388 9600

安全模式入到去都係乜都冇

1999